留意到繼續搞杯葛會變成笑話

九成公司做中國生意焗跪
俾連登仔吹捧俾人當港獨 悶聲發大財都要跪埋一份
都係熄電視算啦